https://web.archive.org/web/20011112015657/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=145

### [2900] sweeper(・・・雨。)	2001.09.11 TUE 22:36:07　
	
Good　evening！！また来ました。
栃木は、夕方頃には台風が通過しました。
[レスです。]
＞まみころ様。[２８９０]
いつもレス、ありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。
はい、そうです。小室さんが、「はっぱ隊だけはやりたくない。」と言っていたやつだったと思います。でも、コントのオチは、「次回。小室哲哉、はっぱ隊に挑戦するの巻」でした。
個人的には、小室さんのコント見て見たい気がします。「アナウンサー学校」あたりで・・・。
でも、郷ひ＠み(バレバレだ！)ははっぱ隊やってましたね。「郷でーす！」を連呼して・・・。(脱線、失礼しました。)
もっこりネタについてのレスもありがとうございます。
おかまボスの話でりょうが歌っていたあの歌は、ずばり的確ですね。何度読んでも、笑ってしまいます。あと、おかまでもっこりネタと言うと文庫版３巻の牧野陽子さんの話ですね。おかまにもっこりするとは、感度がいいのか悪いのか・・・。さすがです。(笑)(・・・ぐえっ！・・・撃沈。)
ＣＨの海原の話で香がおいて行かれたと思いこんでりょうに投げたおまる。私も気になります。小さいハンマーならわかるのですが・・・。あとこの話、好きです。
読み返すたびに、ガラス越しのキスにはドキドキします。
あとは、海原の船に乗りこむ前夜の２人の会話もいいですね。
りょうが、香とはじめて出会ったときのことを覚えていてくれたことを知った時の香の表情も素敵ですね。

＞もっぴー様。[２８９４]
某アニメ雑誌のベストカップル１位が「りょうと香」だったんですか！あの２人、素敵ですよね。素直じゃないのに、これ以上息の合った２人は他のマンガでは見たことないです。そういえば、２人は唯香ちゃんの話で唯香ちゃんからそれぞれ関係を聞かれたとき、同じこと言ってましたしね。

[ＣＨのこと。]
私は、原作の方(でも、絵柄は中盤から後半あたりが好きです。)が好きですが、アニメも好きです。特に'９１の「都会のシンデレラ」と「クリスマスにウエディングドレスを・・・」が好きです。あと、オープニングとエンディングシリーズごとに見ていて思ったのですが、モノクロとかセピアっぽいのが多いような気がします。「Get　wild」のエンディングと｢RUNNING　TO　HORIZON｣のオープニング、「熱くなれたら」のエンディングが１番好きです。

[伊倉さんのこと。]
今日「伊＠家の食卓」を見ていて、伊倉さんのナレーションを聞いていたら香を思い出してしまって、思わず「香だ！」と声に出しそうになりました。

長々と駄文、失礼しました。
それでは。

### [2899] カオリン	2001.09.11 TUE 22:26:21　
	
初めてカキコします！
ちょっとドキドキです。
私は１８歳の浪人生なんですけど、ＣＨにめちゃめちゃハマって
ますー。予備校でも、私がＣＨの漫画貸しまくって、皆ハマって
しまってる次第です！勉強そっちのけで。
多分幼稚園の頃アニメを見たのがきっかけで、（ＣＨを観る園児・・・）それ以来大好きです。名前がカオリなんで、リョウに
「香！」と呼ばれる度にドキドキしてました。神谷さんありがとう。
最近、コンビニで立ち読みしてたら北条先生の漫画をやってるのを見つけ、バーッと読んでたら台詞に「香」って出てきたんで、
北条先生は相当この名前が好きなんかな？初恋の女の子のなまえ？とかっておもったら、リョウもいるからびっくりしました。
ＡＨのことを知り、コンビニ３軒とダイエーをハシゴしてやっと
総集編を手に入れました。グラビアアイドルの表紙の雑誌とか、エロ漫画の近くにあって、微妙に恥ずかしかったけどＡＨのため頑張りました！
ＡＨの事ですが、ＣＨの大ファンの私としては、客観的にＡＨが面白いか面白くないか判断を下すことができませんねー。たとえ回想であっても、リョウと香のラブラブなとこ見ちゃうとそれだけで満足になってしまうとゆうか・・・。いろんな人の意見が聞けてココはいいっスねー。
明日今週号バンチ立ち読みしにいこーっと。


### [2898] Ｐａｒｒｏｔ	2001.09.11 TUE 22:13:12　
	
バイトから帰って来たら、レスだらけ！！とても嬉しいです。良く考えると、僕はどうもＡＨなどとは関係無い事ばかり、話題にしてますね。気に障った方がいたら、本当に申し訳ございません。悪気は無いんですが・・・。今回もそのようになりそうです。

＞昔の女子高生？様
レス有り難うございます。福岡と分かったのは、「いいと？」と言う言葉からです。僕の友達も福岡出身で「～と？」を使うからです。Ｄｉｒ　ｅｎ　ｇｒａｙ、僕も好きですよ。特に「アクロの丘」が・・・。話変わりますが、ＨＮの由来、もっと別の意味で取ったと思いました。ＡＨ、まだ読んでいないんですよね？読んでいろいろと思う事がありますが、頑張って乗り越えましょう。

＞ちゃこ様
レス、有り難うございます。ちゃこ様も女性！？しかも、既婚者！！驚きです。まあ、それは置いといて「こもれ陽の下で・・・」、全巻を１日で揃えたんですかー。羨ましい！古本屋ですか？まあ、代わりに僕は「Ｐａｒｒｏｔ　幸福の人」を持ってますが・・・。ＣＥだけ読むなんて反則ですよ。買って読みましょう。所で、旦那さんもＡＨかＣＨファンですか？

＞あお様
レス、毎度どうもです。これからも地のあお様で・・・。又、何かあれば、レス下さい。

＞みみごん様
レス、有り難うございます。これ又、女性で既婚者！！またまた、驚きです。すいません。男性かと思っていました。しかし、「サボタージュ」はほんとに笑えました。だから、失礼なんて、とんでもありません。これからも、同じ音楽好き同士、京都出身同士宜しく御願い致します。毎朝、大変ですが、頑張って下さい。

＞ｓｗｅｅｐｅｒ様
レス、毎度どうもです。又のもっこりネタを期待してます。栃木なんですね。台風大丈夫でしたか？バンチ、欲しいぃぃ！又、何かあれば御願いします。

＞まみころ様
初めまして。レス、有り難うございます。陸（おか）サーファー（爆）のＰａｒｒｏｔです。宜しく御願いします。陸サーファーとは、簡単に言うと、偽サーファーの事です。僕の場合、冗談です。はい。バイトは、道路関係の仕事をしてます。道路のライン引いたり、ガードレールを取り付けたり、工事の警備をしたりする仕事です。長期休みになると、やってるバイトです。だから、日焼けするんですよ。９月っていっても、まだまだ炎天下ですから。ＡＨの海坊主の顔並！？に焼けてます。

＞もっぴー様
初めまして。宜しく御願いします。名前を良く見るもっぴー様からレスなんて、光栄です。有り難うございます。九州出身じゃなくてごめんなさい。そう言えば、北条先生も福岡県小倉市出身で、九州ですね。「ずっと２人で・・・」がリョウと香ですかー。いい例えですねー。何か泣けて来ます・・・。

こうして見ますと、ＣＨとＡＨは幅広い年代層に愛されているんですね。女性の方のファンも多い事ですし・・・。自分の事じゃ無いのに嬉しいですね。自分の愛するこの漫画（物語）がたくさんの人から愛されているんですから。何かクサくなってしまいましたが、そろそろ・・・。又、関係無い話題ばかりでしたが、御了承下さい。それでは、失礼します。

### [2897] 葵	2001.09.11 TUE 21:42:05　
	
　ただ今帰りました。台風のシャワーをしっかり浴びちゃいました☆こんな日に出かけるもんじゃナイですねぇ。（でも、「バンチ｣はしっかりゲットしてます♪）

＞もっぴーさま［２８９４］
　アニメ雑誌の件ですが、ありましたよね。私、ちょうどそのころＣＨにもろハマリ状態だったので、取ってあります。いま、探してきました♪

　「アニメディア」1990年の7月号です。（ナデ○アが表紙）創刊9周年の記念特集の、「思い出の二人　恋人？ライバル？親友？」でリョウ＆香が№１となってますね。ワイングラスを傾けたドレスアップの二人がカッコイイ♪タキシードのリョウちゃんに、ドキドキです♪神谷さん、伊倉さんのコメントもあります。

　他にもアニメのいろんなシーンが載ってて、すっごくなつかしい。セイラで香を胸に抱きつつ銃を撃つリョウ。屋上で「これからは誕生日は私が一緒」と言う香ちゃん。あ、ウエディングドレスの香ちゃんもいるっ♪そして３のラスト、ソフィーさんに向かって「撃つなら一緒に撃って！リョウが死んだら生きてたってしかたないもの」と言う香ちゃんも…。う゛～…泣けてくるぜっ☆

　３２４９票のうち２９．６％が男性、７０．４％が女性という数字も興味深いですね。（そういやココのカキコも、女性の方が多いのかな…？）こんなのよく取っといたと我ながら思うけど、ＡＨで香がこんな事になってしまった以上、これは永久保存版にします♪あ、ちなみに２位は３０６票差でワタ○＆ヒ○コでした。（笑）

＞もっぴーさま［２８９４］  
关于动画杂志的事，有过吧。我当时正好被CH迷住了，所以留着。我现在找到了♪  
这是「Animedia」1990年7月号。(封面是某某)创刊9周年的纪念特集的“回忆中的两人恋人?对手?好友?”是獠&香冠首。酒杯倾斜着的穿着礼服的两人很帅♪对着无尾晚礼服的獠，心跳加速♪也有神谷、伊仓的评论。  
上面还有其他动画里的各种场景，非常令人怀念。用セイラ将香抱在胸前开枪的獠。香在屋顶上说:“以后我和你一起过生日。”啊，还有穿婚纱的香!然后3的最后，对苏菲说“要开枪就一起开枪!獠死了活着也没办法”的香…。唔~…要哭出来了~ ~  
3249票中29.6%是男性，70.4%是女性，这个数字也很有意思。(对了，这里的留言也是女性居多吧…?)虽然我也觉得这样的东西很好地取得了，不过，既然AH的香变成了这样的事，这个永久保存版♪啊，顺便说一下，以306票之差的第2位是ワタ○＆ヒ○コ。(笑)  


### [2896] もっぴー	2001.09.11 TUE 21:41:42　
	
【掲示板】
今、ある人気番組の掲示板見てたらなんか凄い、嫌な感じでした。ののしりあいみたいな。ソノ掲示板はBBSではないので、
凄すぎるのはカットされているはずなんですが・・。
この掲示板は凄くアットホームですね。皆さんいい人ばかりですものね。あしたエンジェルハート楽しみです。

### [2895] あずみちゃん♪	2001.09.11 TUE 21:41:39　
	
こんばんは～♪超、久しぶりのカキコですがもうこんなに回ってて私はどこへって感じですが、初めての方々共々宜しくお願いします。あずみちゃん♪と申します！

[絵柄について]
原作の絵柄については今の方はリアリティ溢れてるって感じですよね。個人的にはCHの頃の17巻以降が気に入ってますけど...。でも、より人間に近い絵柄を描く事って本当に難しいと思います。先生の絵を練習した事によって私も本当に勉強になりましたし、上達が早かったです。感謝しています。

アニメになりますと、私は語りますよ～。作画監督ですごく絵柄変わりますからね。特に好きなのは高岡希一さんや村瀬修好さん（サムライトルーパーを描いてました）、高橋さんも捨てがたかったです。もしかしたら誰の事やら分からないかもしれませんが、エンディングで作画監督のテロップが出ると思いますので興味があれば見てみてね。

[アニメ雑誌]
昔は[アニメー＠ュ]や[アニメ＠ィア]と言う雑誌がありましたね。よくハガキ投稿してましたが...。今ではあるのかどうか...？

[明日は解禁！]
さて、どうなる事でしょうか？楽しみですね！

[レス]
＞sweeperさま♪
御無沙汰しています。前回の待受画面ダウンロード成功しました♪でも、私の携帯カラーじゃないんです...。ちょっと、悲しいモード。来年こそはがんばります。

＞柚季ちゃん♪
お帰りなさい。相変わらずの文章の素敵さには感動！とてもわかりやすい書き方が羨ましい。是非、伝授願います。

＞コルトパイソンさま♪
初めまして。私も、もっぴーちゃん同様にガスガン持ってます。モデルガンもありますが...。コルトパイソン357マグナムはどの銃よりもかっこいいです。コクサイ（メーカー）のコルトパイソンが形的にもおすすめですよ。

### [2894] もっぴー（コンバンワー（＾＾）/）	2001.09.11 TUE 19:58:12　
	
【レス】
＞Parott様　大分地元ではないんですね。大学ですか？
ちなみに私も九州人です。
＞コルトパイソン様　表現方法がちょっとわかんなかったんですが、正式に言うと、モデルガンのように立派な物ではなくて、ガスガンみたいなものです。多分持ってる方多いと思うんですけど。（マグナム以外もいくつかあります。）
【昨日の深夜番組】
昨日の夜、爆笑＠題や、オダギ＠ジョーさんが出ている番組で、
『リバイバル漫画』という特集を偶然目にしました。
今、流行ってるのかどうかは分かんないけど沢山あるんですね。
番組の中では、『キン＠クマン』とか、が紹介されていました。
ANGEL HEARTが出るかなー？と思って見ていたんですが、
出ませんでした。まーエンジェルハートは微妙な位置付けにあるからかもしれないですけどね。
【アニメ雑誌】
無言のパンダさんがアニメ雑誌にエンジェルハートについての記事が載っていたと書いてらっしゃいましたが、気になりますね。
ところで、11年ほど前、某アニメ雑誌の読者投票で『ベストカップル』というテーマがあった時その、1位が『リョウと香』でしたよ！凄く嬉しかったのを覚えています。
【絵について】
えっと、素人目から見た絵の違いは、一言で言うと今の絵は
『劇画』て感じがします。昔に比べてリアルっぽいて感じです。
【ヴィジュアル系】
私GLAY好きですよ。リョウは香と、『ずっと２人で・・・』
の歌詞みたいに思ってたんだろうねー。

【动画杂志】  
無言のパンダ说在动画杂志上刊登了关于天使之心的报道，很在意呢。
对了，大约11年前，某动漫杂志的读者投票“最佳情侣”这个主题的时候，第1名就是“獠与香”哟!我记得当时非常高兴。


### [2893] 無言のパンダ	2001.09.11 TUE 18:49:08　
	
ＡＨのコミックス、１０月９日発売なんですね！
あと約１ヶ月。どんな本になるのかな？楽しみ♪

### [2892] コルトパイソン	2001.09.11 TUE 17:58:15　
	
こんちは
突然ですが＞もっぴーさんはマグナムのモデルガンを持っているのですか？

### [2891] まみころ	2001.09.11 TUE 17:23:35　
	
したのカキコでParrotと書いてしまいましたが、Parrot様です。
スミマセン、呼び捨てしてしまいました･･･。
許して下さいね。（笑）

### [2890] まみころ	2001.09.11 TUE 17:21:01　
	
台風一過、といった感じでしょうか。晴れ間が出てきましたね。

＞sweeper様［２８８９］
　その小室哲也氏の笑う犬の冒険は、はっぱ隊だけはやりたくな
かったと言わせたやつでしょうか？（笑）
あれをやるなら出ないとかって話をした時かな？（笑）

［もっこりネタ］
　sweeper様の久々もっこりネタ笑っちゃいました。
もっこりネタといった訳ではないのですが、ＣＨで海原の船に乗
り込む直前に、香がリョウにおいてかれたと思って投げたおまる
がありましたよね？あれは誰のか凄く気になるのですが･･･。（笑）
以前＞無言のパンダ様［２８５６］の深夜もっこりネタ。
読んでる時は、このコメントとあのコメントにレスを･･･、と
思っていてもすっかり忘れてしまい、送信した後にしまった！
といったケースばっかり。（アホですね。）
しかも以前掲示板でレスが多いと言われた事もあったせいか、
ちょっとレス気味だとひけちゃったり･･･。（笑）

最後に＞Parrot［２８７３］のバイトで日焼けにドキドキです。
何のバイトだろうと考えてしまいました。しかも最後に謎の言葉
「陸サーファー」！疑問は広がるばかり。（笑）

АＨに関係ない話が多くてスミマセン。それでは又。

### [2889] sweeper（Hello！）	2001.09.11 TUE 15:47:50　
	
こんにちは。栃木は無事、台風が通過したようです。
［レスです。］
＞ろんぺろ様。［２８８５］
はじめまして。sweeperです。
サザンの「TSUNAMI」はりょうの気持ちにあっているなと私も思います。あと、サビのところは香と過ごしていた時のりょうを思い出します。
それから、チャゲアスの「男と女」も今のりょうを思いだします。
歌詞の、「心の支えは＠＠＠　男は女女は男」と「あなたの愛をもっとぬくもりを　＠＠＠　もっと感じていたかった」のところがそんな気がします。「LOVE　SONG」や「THE　TIME」もいいですね。
歌詞のことですが、まえにもちょっとカキコしてくれた方がいたのですが著作権とかがあるそうなので、歌詞をカキコする時は１部を伏せるとかするといいですよ。

＞昔の女子高生？様。［２８７５］
レス、ありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。りょうのことについてもレス、ありがとうございます。

＞Parrot様。［２８７３］
レス、ありがとうございます。
それからバイト、お疲れ様です！

［絵柄のこと］
皆さんがカキコしているように、違和感少しはありますが、私はすんなりと受け入れられました。
唇の縦線については、ＣＨにはなかったですね。

［もっこりネタ］
お久しぶりです。
りょうのもっこり。
連載の後半あたりから、もっこりしているところを見なくなりましたが気のせいでしょうか。ただ、おかまボスの話でりょうが歌っていた歌が私的にはツボでした。（・・・撃沈。）

[小室さんのこと。]
かなり前ですが、「笑う犬の冒険」の「ハンサム侍」のコントに出てました。役の設定は「ハンサム侍の師匠の超ハンサム侍」という設定でした。ピアノを弾いての登場でした。（小室さんファンの方ごめんなさい・・・。）

バンチ、買いました！
それでは失礼します。

### [2888] つぐみ	2001.09.11 TUE 14:21:44　
	
相変わらず外はものすごいことになってます。
新しい台風もでてきているとか。
皆さん、気をつけましょうね。

[2886]無言のパンダさま
丁寧なご説明ありがとうございます。普通の本屋も古本屋もくまなく探してみます。
無事に帰れたら今日、早速・・・。
その作品は見た記憶がないのでビデオもチェックします。
楽しみ増えました。



### [2887] まみころ	2001.09.11 TUE 12:56:22　
	
東京２３区暴風域とか･･･、今日は家にいるしかなさそう･･･。

＞chikka様［２８３０］超遅レスになります。
　中学校教師だったのですね。これまたビックリ。（笑）
事件の事でchikka様が謝る事はありませんよ。
ただ今はごく一部の教師のする事が大きくなってしまうと、教師
全体がそうなのでは？といった事になってしまう傾向がありますね。
全ての教師が「聖職者」＝「性職者」ではないはずなのに･･･。
でもそういうふうに考えてるというのは、chikka様がマスコミの
言うような危ない教師とは違うという事ですね。（笑）

私も中学校の先生で今思うと、とても立派な先生だったんだな、
と思う人が一人います。今はちょっと頭を叩いても暴力を振るう
何て言われますけど、その先生は皆からとても恐れられてはいま
したが、それでも慕われてましたし。
話がそれてしまいましたが、先生という職業は難しいですね。
chikka様もけいちゃん様も頑張って下さいね。

［最近の１５歳＆女子高生。］
うちの一番下の妹は女子高生。と言っても１６歳ですが、自分の
時とは全然違いますね～･･･。
化粧はするし、ブランド物は持ってるし凄いな～と思います。
今でさえ私は化粧はしてない、ブランド物はないって感じなのに･･･。（笑）
でもそんなのを見ると、ＧＨは同じ年なのに可哀相に感じますね。
日本はまだ平和なんだ、と感じます。徴兵制度はないし、自由を
笠に好きな事をする。自分も自由を謳い人に迷惑さえかけなけれ
ば何しても良いだろうと親を困らせてたのかもしれない。
ＧＨはそんな感情や自由等なく、いつも誰かに監視され、死との
恐怖と背中合わせだった、というより今もまだ戦いは続いている
のですよね･･･。何とも重い感じになってしまいましたね。
次回は楽しいもっこり話を持って、久々に特派員としてやって来
たいと思います。（笑）ではでは･･･。

### [2886] 無言のパンダ	2001.09.11 TUE 12:46:24　
	
つぐみ様[２８８４]
アニメコミックスのことですが、私も偶然書店で見つけて、
即買いしたのですが、どこに置いてあったっけ？・・・う～ん
思い出せない！たぶん普通のコミックスと同じところ（集英社）にあったと思います。
もうボケてきてるので時間が経つとすぐ忘れる！（笑）
ザ・シークレット・サービスのアニメコミックスはご存知ですか？あれより少し大きめＡ５判サイズで結構薄手です。
背表紙は赤い横文字でＣＩＴＴＹ　ＨＵＮＴＥＲって書いてあって、それにかぶせて黒で～グッド・バイ・マイ・スィート・ハート～と書いてあります。
表紙はリョウと香がふたりとも銃を持ってて、交差している全身のアニメのイラストになってます。（地味）
ちなみに、１９９７年８月２４日初版になってます。
見つかるといいですね(^_^)

こちらは、とてもいい天気で、外は暑そう！
日本も広いですね。
台風の影響のある地域の方、気をつけてくださいね。

### [2885] ろんぺろ	2001.09.11 TUE 12:06:21　
	
東京はすごい雨＆風ですね！
今会社からＨＰを覗いていますが、ビルが揺れています．．．！

最近思ったのですが、サザンオールスターズの「TSUNAMI」。
終わりの部分を聞くと、今の冴羽さんの気持ちを歌っているようで泣けてきます。
　　ほほえみをくれたのは誰？
　　好きなのに泣いたのは何故？
　　想い出はいつの日も．．．雨

＊昔の女子高生？様
　　わざわざご両親にビデオのカビの件を聞いてくれたんです　　　ね！ありがとうございます！！
　　しかし．．．やっぱりダメなんですね。
　　しくしくしく・・・（涙）
　　９１は比較的原作に基づいた話が多いので、オリジナル好き
　　としては少し物足りない物を感じていますが・・それでも
　　残念です。
　　情報、ありがとうございました！

### [2884] つぐみ	2001.09.11 TUE 11:53:16　
	
こんにちは。
都内はものすごい雨ですが、皆さんの方は大丈夫でしょうか？

［2883]無言のパンダさま
「グッバイ・マイ・スィート・ハート」のアニメコミックス持ってるんですか。
うらやましい・・・。探しているのですがもう普通に本屋さんでは買えないよう
なので泣けます。

古本屋さんで探そうと思うのですが、あの本はマンガ本の所にあるでしょうか？
何しろ実物を見たことがないので背表紙とかもわからないので。
アドバイスお願いします。

### [2883] 無言のパンダ	2001.09.11 TUE 10:08:40　
	
おはようございます♪
ちゃこ様[２８７８]ＣＨ漬けの日々ですか～？実に充実してますね～（笑）私もアニメは、作画監督によってイメージが変わるので時々、「こんなのリョウじゃなーい！」ってこともあるけど、
基本的にはアニメも好きですね☆(神谷さんファン！）
ノベライズ４冊、私も持ってるんですが、買ってからもう数年経つというのに、まだやっと２冊しか読んでないんです～。
買ったら、なんか安心しちゃって「今度読もう」と思って、その「今度」がなかなか来ないんですよ。ビデオなんかでも、ドラマとか撮ったら安心して、いつまでも見てないってことないですか？そのうえ、活字を読むと眠くなるという弱点があるので、
なかなか読み進まないんです。情けない～（汗）
「グットバイ・マイ・スィート・ハート」は、ノベライズされてませんが、アニメコミックスは出てて持ってるんです。が、これまた、映像で見ちゃってるんで、ちゃんと読んでないんです（←バカ！）

### [2882] メイ	2001.09.11 TUE 09:32:56　
	
おはようございます。

火曜日なのでバンチを買いに行ったら、台風のため入荷が遅
れていた・・・。(今はそれほどひどくないのにな)　　
子供の幼稚園も今日はお休みになってしまった。
この後、台風ひどくなってから子供連れてバンチ買いに行く
のはしんどいなぁ。

でも読みたいよぉ。


### [2881] 葵（昨日のニュース）	2001.09.11 TUE 08:34:01　
	
　昨日のニュースでやってましたが、35歳の女性が保土ヶ谷警察の署長さんになったそうですね。思わず冴子さんを思い浮かべました。そんくらいの年齢？もちっと、いってるか…？でも、冴子さんの方が色っぽかったです。（比べるなって？失礼か…。）

　｢バンチ」発売に台風直撃。まいったまいった。でも、私はこれから外出予定が…。もう、キオスクで買って、そのまま出かけようっと。でも、構内や車内で読むと、泣いたり笑ったりしちゃうのでコワイです☆（そのまえに、電車、きちんと動いてるかなぁ…？）では、水曜日解禁で…♪

